考的士筆試（新制）

報左考筆試，有無邊個apps溫書好？

無跟學院 直接報運輸處

死讀書
讀書死
讀死書

駕院最好
唔好報班。冇用
操熟駕院，李賤，鏗鏘...嘅app就夠
答案有唔同以駕院為准

點有得報呀網上系統唔係維修緊咩

一月報

比左兩次考期都取消左

黎緊個次6月

有牌，唔使上堂，讀運輸署報名後派俾你個本書仔就夠。

唔好浪費錢上堂
就係咁簡單
肥咗要反思人生點解咁失敗

第一個有收錢版$58 但唔知準唔準

想做題 驚唔記得 睇完

加油
最近失業揸翻的士
人工仲高過之前入閪工

呢期生意好咩？ 早一兩星聞說好差

限聚令一鬆左
生意多左起碼50%

利申夜更

一更淨肉幾多？

駕院可以剩係報考試 唔報上堂？
另外 駕院的士筆試題目係咪要報堂先睇到？

10月之後係咪改P牌完就可以報考 不過要先上職前班？

駕駛學院個apps要log in先可以做

而家係咪無得親身報？
郵寄加支票畀佢？

商用車之前都係郵寄報名
冇得親身報

我都想知，剛甩p都想考個的士牌旁身，thx

大約一千附近
星期六好景試過千五以上

而家運輸署本題目都分哂建築物類型，唔似得以前雜亂無章。
以前我自己分哂所有地方做香港九龍新界，揀自己最弱去記。反而交通例要做熟

依家報，會係幾時考？